點解姜濤賣M記廣告就撐，鄭松泰食美心就屌？

兩條都係支那狗

打和啦

遲啲政府搵埋姜濤賣廣告係咪又要撐，post上黎刷views

一個賺錢，一個洗錢

幫m記賺錢？

鄭松泰條撚樣串過馬撚
又對香港人冷嘲熱諷
含柒啦熱狗

因為姜濤依期好紅 仲要打住黃圈旗號
班黃絲只可以吞聲忍氣扮睇唔到 有d仲要死撐

試下今次拍M記廣告係達哥 剷起埋人地祖墳都似
講過中立少少 算係淺黃嘅森美 如果森美拍M記廣告
班黃絲又會話好失望 睇錯人

今次M記都仲頂得住
唔知下次姜B走去拍 美心 港鐵 吉野家 廣告
大家仲係咪可以拎住依句 "搵藍圈錢冇問題" 講得咁大聲

樓主五毛熱狗國安撐警藍絲阿SIR黎 一早扑左好耐

一個可能十年先奶一次野

一個從政以來做盡仆街事，仲未計佢個黨既罪孽，食唔食美心都好死十次都唔夠

所以包裝重要啲？

講真話會比cctoy扑

因為鄭松泰係狗
佢黃定狗都唔會支持

咁樣死撐都得

嗱。姜b佢地無認自己係黃或藍 係你地assume 佢地黃

覺得ViuTV都勁多打手係網絡

最後正解：

只因為姜蝗係碌柒夾芝共捧嘅貨囉，完！！！

巴打講得真係幾好，達哥賣m記廣告可能已經屌撚緊

M記班PR真係幾撚勁

打狗要打埋主人

Ming仔真係慘，依家帶下黃口罩就算表左態

當年講句加油咪得囉

佢做過d咩？
依加連包裝都冇仲唔抵撚死？

姜濤嘅工作係跟公司安排, 唔係話佢冇SAY, 但佢而家先啱啱彈起,
仲未夠班揀JOB啦下話......

熱狗泰暗啞底食美心其實我都唔會理, 食得咁高調仲要出埋POST,
根本擺明辣慶香港人啫, 既然佢主動挑機屌佢有咩問題??

真小人偽君子

因為熱狗講嘢前後矛盾

冇丫，cctoy 雙重標準lo

m記蝕錢都想捧紅姜圖

M記真黃

最慘係初期果班 唔出聲已經要拎出黎屌
當年連黃子華都要鞭

唔駛2年 依家搵藍圈錢拍埋廣告都仲要撐
仲要假設人地係深黃 搵完錢會放返落黃圈

因為只係其中好次要嘅一樣

如果噚日鄭松泰離場，建制就會唔夠人，但佢話覺得投下反對票、留紀錄重要

鄭松泰：安心出行APP，我有用啊

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

基本上麥當勞除非搵鷹君集團嗰個黃嘅太子女揸刀食咗佢 亦即係黃色經濟圈嘅進化 否則冇計

講到佢有得揀會唔接咁

前線班狗大部分都係低階位黎 工作都係跟上頭指示
未上到officer grade 邊有得揀做唔做

最撚憎熱狗

分別就大囉
松泰會狙擊美國代理人
姜逃唔會

得毅進未夠班可以揀工啦下話

因為鄭松泰煩好撚多
日日出post
仲要搵人放上黎

連登仔用富途唔屌？

姜濤有串香港人？

連登仔鍾意嘅嘢就係黃

大把人屌

姜濤 我地捧得起你 一樣可以踩返低你

熱狗呢班精神病人都好意思攞出嚟講
姜濤有幾垃圾幾偽君子都好，立法會唯一反對派議員咪又係一條屌住人血饅頭嚟食人血饅頭嘅政棍

黃嘅都唔會食
賺咩錢

人無公關，食屎啦

好期待d回覆

我都唔知依家個龍門搬到去邊
拎返半年前黎睇 依樣又要罷食 果樣又要罷買
到半年後 原來搵藍圈錢係ok接受到

諗起當初班明星藝人唔出聲
都要走去洗人地ig 屌尻人
真係大開眼界

M記蝕錢都要幫姜濤廣告

香港人都係 話唔食m記
姜幫佢賣廣告就無事

的確無食啊

樓主比喻邏輯雖然錯鳩晒
好心樓主收皮
咁簡單出個po都錯晒
但真係有班人
森美做tvb屌
公墓園又屌嗰班
又真係要屌埋喎

屌住黎用

係因為鄭松泰食美心而屌佢咩?

搞清楚
係因為鄭松泰個人本身而屌鳩佢

因為黃屍淨係會鍾意啲講說話好聽既人

香港人好小氣
忠言逆耳

打撚左科興未？
定打科興打到咁？

因為viu係黃絲傳媒大台姜b係viu既人

PR技巧黎，引到你幫手推上熱門

係針佢，因為佢黑人憎25仔
吹咩？

大把藍或綠鐘意姜濤
所以都唔係蝕錢

叫做唔賺唔蝕

佢攞筆請個藍明星

效果可以差唔多

你啲概念真係錯撚晒

m記暗黃
不篤灰
拉

因為好多自稱黃既都食m記囉 仲夠膽死屌人食美心

利申 兩樣都唔食

是

以前我好憎你呢po
但發現咗pr一定會無間斷出po推上熱門
不如幫手推埋一份
我屌下人仲過癮

點解成日d人針對佢
明明mirror 都error 都有拍m記廣告
係咪妒忌姜濤咁紅咁多廣告

因為其實連登仔一直都好想食M記
姜濤出嚟俾到個藉口佢地去食

鄭松泰係政客 姜濤係明星 根本唔同

Pr 狗樓主選擇性回覆

姜濤有無響Facebook批鬥黃絲呀？

呢隻公仔用得唔好真係好討人厭

熱狗緊係想偷換概念 做左忠誠既狗就合埋把口收錢買狗糧食咪算

其實m記係紅衰過美心吉野家
你啲概念冇權啱

唔賺唔蝕m記只求打個和呀？

邊撚個mirror error 真係唔識

同請第二個藍明星差唔多啦
又幾難明

唉
見你有心學
教明你啦

大把連登仔貪平食m 記啦
話之佢邊個代言

含撚啦, 唔洗上黎同忠誠反對派洗白, 一早已經投共既熱狗, 仲想洗白?

點解屌黃絲用牛牛，撐姜濤賣藍廣告

好煩呀 日日都有姜濤post上熱門

無錯。簽左俾經理人公司,由公司接單。

唔記得係咪咁 之前有個Youtuber話有中資廣告搵佢,咁之後成堆友係度話應該要接 之後拎啲中資錢之後擺翻落黃圈度呀嘛
但其實姜濤都係比人屌緊佢賣M記廣告

咁大個人自已有腦分析就得
都經歷左咁多冷嘲熱諷 分化 階段 去到呢d moment仲係度日日圍住呢d咁既話題可以繼續討論而唔係諗下仲可以點樣抗衡政權 我真係無話可說

其實都係啲機會成本概念
好多不學無術嘅人唔識呢啲基本嘢

藍絲食美心點解要屌

賺藍圈錢真係我聽過最大嘅笑話
但睇連登好多人受落

但蟲太食唔食美心都係一件垃圾
但唔明嘅係點解咁多人撐姜濤‘賺藍圈錢’

Google 啦 mirror 同 error 男團嚟
193係error㗎 唔追擊埋佢？ 鬥黃呀嘛

ming仔捐撚咗10皮道曬歉都仲要俾人屌

無間道美心泰 搞分化 搞批鬥

on9 一個藝人，一個係民選議員

政治人物同藝人比
你個立論真係小學程度

有咩忠言？永瀆基本法？

我反而覺得係有部分黃絲已經已經屈服左

學老衲講，下次搵佢拍國安廣告唔通又係搵政府錢撐手足咩

食藍店好少事，不過鄭松泰唔止食藍店啦....

因為屎蟲泰係支那賤種狗

姜濤收幾十萬賣M記廣告，撐啊

因為姜濤唔係販民稻草人
而熱狗就係稻草人
問題唔係鄭松泰食美心
而係任何一個熱狗食美心都會俾販民議助做新聞日日spread
連登講到熱狗好似周街都係咁
但實際上有冇5000人都成問題

到底係連登仔馮紅必反 定真係咁多TVB打手

人哋有話過佢黃？
相反蟲泰話就話自己係反共派，但係又幫襯藍店

個廣告九唔搭八就知姜B身在曹營心在漢

制度內抗爭

因為班人自己都走去食m記？

利申19年之後淨係食過一次 嗰次係做asm 做到好夜啲舖頭閂晒先入去食 就算身邊啲黃frd買咗番嚟話食大家食我都冇掂過

真理

講真 M記雖然易手中國中信
但至少冇喺呢場抗爭落井下石
加上最平個餐又真係好平下

因為條蟲太已經証實咗係賤種！

賣廣告唔係做義工，收錢賣廣告，工作之一。可唔可以推？剛剛彈起就彈job想死？
另一個攞錢出嚟食美心，背後有冇收美心錢呢？

幫警隊賣廣告都唔會有人屌啦

因為姜B靚仔過蟲太好多囉, 就係咁簡單
蟲太, 你食屎啦!!!

好熟口面你係私生飯？

佢哋真係最無資格鬧人

我睇唔到我聽唔到

留名警隊搵姜濤賣廣告

自命清高日日搵嘢嚟屌
牙泰學埋販民啲仆街嘢做忠誠反對派又見唔到
如果有咁多呢啲精神病毒撚就仆得街喇

做狗仲平

得罪講句唔係班議助做新聞
邊L個知熱狗同鄭松泰
不過販民依家都冇哂議員位
等到販民啲資金用到差唔多就見唔到架啦

有幾個post已經見到有人講姜b賺藍圈錢冇問題

on9

你唔好攞陶傑同劉馬車比較？

姜b係搵藍絲錢用落黃圈 值得支持

always has been

警察搵政府錢用落黃圈

正解

因為性質唔同

此post 已完

我地泰博
勇武抗爭
倒插國旗
撚鳩港奸梁游

連登仔都重反

就係鐘意屌熱狗 吹咩？

Tvb PR 好忙

都唔係好關串唔串事啦，我淨係知虫泰條撚樣仲坐喺立法會做忠誠反對派囉，姜濤點跟呀

熱狗 同本土派扮FRD 又唔係飯民 又當大眾係白痴
唔知點解有D人要當蟲泰係自己友

姜濤就無咩意見 睇你個人喜好
VIUTV都唔會同你分黃藍 起碼包裝係吸引到年輕觀眾
好似早排VIU播戰毒比人屌到飛起 肯腰斬節目 會聽人講
藍既話 M記係中資 但唔會係美心,優品360,富臨個隻級數令人厭惡
如果幫呢D藍到黑賣廣告 都會比人屌到仆街

其實2樣野係有D唔同 一邊係政治組織議員, 一邊係偽人
你話有雙重標準 其實點都有 睇下相對高定低 人人都有唔同考慮
你可以罷食哂所有藍 但有D人可能間唔中一次半次 例如M記
但你又唔能夠用自己個標準個擺落其他人身上 呢個係現實
最緊要係 唔好當佢地係黃囉
蟲泰更加唔係黃 佢食美心 比人屌係正常的

熱狗多唔多我唔知 但連登肯定有幾萬個飯民議助囉

熱狗死全家

因為明明美心好撚難食 為咗鬥氣 夾硬話好食

2021年4月5日 — 『我捧得你起，同樣捽得你死』這句說話千祈不要說出來，以前TVB 藝員經理人部門曾經這樣說過，對那一位藝人直至現在還牢記在心中，但別忘記，你們捧 ...

販民收皮熱狗咪接佢哋個位囉
熱狗同販民本質上都係靠玩政治呃飯食嘅仆街政棍
熱狗不知幾想你口中嘅議助開佢哋波

事實係中資勾結港獨份子

賺藍絲錢

藍絲都未屌支資M記搵viu藝人代言，CC台就屌咗姜濤先，藍絲都未屌支資供應貨比黃店，CC台就屌咗黃店先，永遠內鬥就最撚積極，究竟CC台嘅目光係放咗喺邊度，淨係睇有咩地方唔完美，唔理有咩立場貢獻有咩做得好，CC台同波台狗都一樣咁垃撚垃，都唔知兩班人前排喺到鬥乜撚

Btw，冇人care共匪熱狗狗，成鳩日提熱狗又做乜撚啊

熱狗邊有本錢收販民選民
理念爭咁遠
而且又唔夠體面
點睇都係前學聯嗰班餘孽啦

逆耳唔等於忠言
你小氣唔等於香港人小氣

前線手足一直都係傻仔

你好勤力喎

等緊樓主出嚟話自己被熱狗
睇啲死狗幫熱狗含到雪雪聲都唔認特別過癮

熱狗仔好疊馬好撚惡㗎

我唔出post 你養我？

咁我又睇唔到姜濤好似某隻畜生咁做喎
對運動冷嘲熱諷
奶共奶到雪雪聲
奶共奶到被支那喉舌吹奏
點名做忠誠反對派

姜濤無奶共無被點名 又無做護旗手又無踩低香港人
點屌

熱狗真係香港歷史上最仆街既政客

幫藍賺錢都係黃

說好的吸乾藍血呢

同試當真班狗一樣

收皮啦 搵藍錢幫手足咋

有D無聊人就係鐘意鬥黃 內鬥
一黎可以企道德高地
二黎可以令到對方有所回應
令件事發酵 覺得自己有影響力 不知幾HIGH
相反鬥藍邊有人理呀

一個係消費者黎喎

樓豬將呢2樣野拉埋一齊黎講 唔講細節 2者既分別根本唔同

m記無出黎反運動
美心有

撐M記

點解達哥收錢幫支那驚賣廣告會畀連登仔屌到開花

一個收錢
一個俾錢

遲下姜濤宣傳埋國安法咪照受

仲讚佢叻仔tim

你的樣子如何 你的日子也必如何

咁點解達哥拍中資廣告就屌,馬田拍就幫口話搵食?

收紅錢用落手足到姐 （利申 睇緊樓

馬田就好例子啦

底褲黃=黃

熱狗不了

好鬼多打手但viutv的確印象好過tvb

祝 各位熱狗 死無全屍

睇一個人唔好睇單一行為
姜濤唔係食政治水
佢根本有心迴避政府問題
除左有啲人鍾意夾硬當佢係黃 (私底下真都唔奇，不過唔諗比較好)
佢形象係一個中立歌手

松泰政治人物
屢次踩黃絲
食美心甚至有挑釁意味

撩9我我屌佢天經地義

樓主on9

講得好

咁咪自己反省下點解熱狗人人喊打囉,
幫你答埋啦, 大眾係白痴架嘛

想CCTVB仆街當然係啦
但我呢排睇到D 咩ERROR 咩VIUTV POST都好想問
真係唔知點解
咁多人睇電視架咩
自己就無睇十幾年
睇下網台, 鏗鏘集都YOUTUBE睇
身邊D人都NETFLIX

依家d打手真係好低質

其實真係多番好多人睇電視喎 viutv五周年，啲節目有得scan code儲印花 我老母晚晚開住個電視邊睇邊ready scan

我老母都日日IPAD YOUTUBE咋

Totally agger

M 記及其任何高層，冇講過放棄香港一代年青人，但眉心家族有隻老閪.........

紅底M記正常價錢，賣劣等食材劣等蛋白質，高empty calories垃圾食物。仍有人買，係因為純廣告操作，&總有人唔在意健康

有啲廢青廢中廢老好公平，一次過放棄哂M記，眉心。

慳啲洗啦，五毛分化撚死全家

因為思想好混亂，亂鳩咁嚟

關個樣咩事
Eason咁紅一奶共都被人屌死
唔撚使以偏概全

因為熱狗閪樣衰同柒囉